[claim錢運動]廢老︰遊行有錢收！如果廢老收到msg講派錢info，會一窩蜂去claim？

姐係咁 依家年輕派 VS 老人派 出面弟兄姊妹承受巨大壓力
老人派話︰遊行有錢收！
Alright，或者佢岩呢
但係咁喎，佢地藍絲可能有！邊個話無可能！

咁如果，今日/聽日，佢地收到msg (長輩圖？wechat？sorry我唔識，亂估) 話撐警claim錢詳情
有幾錢！
邊度claim！
claim錢deadline！！依家唔去claim就無！

會點？嘩大佬咁多人，
會唔會一齊走清光，去哂claim錢架？
姐我提出來，係覺得可能有混亂，想大家小心下，從善如流不要混亂 要安全

1999